屌那星 家下d人去戲院睇謝唔俾討論劇情咁撚惡架咩？

阿叔我幾十年冇去過戲院 琴日約左女朋友去睇樂囝套春嬌含志明
咁睇戲睇得肉緊就會同囡囡討論下劇情架啦
傾下兩個主角幾時會搞野果d
點撚知後面有兩條毒撚係咁殊我地
我地冇理到佢地 繼續傾
點撚知之後又殊多我地一次
我就唔撚忍屌鳩佢地：「屌你老母都忍得你地耐 急尿就去廁所啦 殊殊殊 唔撚想聽倒人傾計就去圖書館戴hardset睇dvd啦！」
之後佢兩個俾我屌到冇聲出 死死地氣繼續睇
各位評下理

樓主假腸大家可以唔洗覆

毒撚何必在意
樓主好撚型

樓豬你好型呀

你都係想我咁講啫

Hardset
䎵笑開始

真心發現
恥笑開始

咪就係,正如人地新郎新娘洞房果陣又唔肯比d兄弟拍片,你老母啦,人地AV都係咁拍啦,仲話兄弟